交更行大運 求下聯

求巴打絲打集思廣益 如題